SCMP：水炮車今週路試，最快八月中使用，將使用染色水劑

Operational guidelines had been finalised and the force was weighing up whether to use the vehicles to spray liquid dye on radical protesters to make identifying suspects easier, a senior police insider revealed.

使用的行動指引已經定稿，正考慮是否適用染色劑

“A test has been scheduled. We will drive the vehicles onto the streets later this week and test them for several days,” the source said.

“The whole process and examination will take more than a week. If everything goes well, the specialised crowd-management vehicles can be deployed at large-scale assemblies from mid-August at the earliest.”

今週起進行路試，最快會於八月中使用

Six cameras are installed on each vehicle.

每部車會裝六部攝影機

有冇得路試時觀摩

新玩具

最有效的武器
同我聽住：全部同我帶頭盔返工

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

成架車火左會點？

要諗定對策了

速戰速決

機場見

轉戰室內

寫咩指引吖
班狗都唔會跟架啦

唔錯 室內等

支持轉室內!
連槍都可以瞄頭, 佢哋一定會用水炮車直線射擊, 攻擊示威者!

水炮車威力大解構 射力幾乎等於被車撞埋牆

危險！ 水炮車殺傷力強 有人射到眼球都跌咗出嚟

諗計啦要！！

同場加映 何妖

何君堯：買水砲車一定要勁，你估玩水槍咩！

水炮車係咪射爛曬啲野

佢升級咪用火囉，合理化左用火

等陣一出就俾人燒
去到8月中分分鐘已經個個火之鍊金術師

SCMP咁講
代表今日國務院會好強硬
但唔會軍管

因為佢地預左照樣一堆人出來行

得路障可能頂到，應該有幾隻清路障狗係架車隔離，同時防止破壞架車。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

一出就用酒？

推

仆街

幾時組團sell hong kong 商場行街

依家d索帶綁路障頭尾又唔綁 冇乜用
要學紮鐵用鐵勾用綱線了

燒車就搞掂，得3架 燒完就88

懷疑會否公布路試確實時間地點

但運輸署會否公布封路措施？

室內

識用先好
不過我鍾意涼冷氣多D

不要說推 試著說8.5大罷工

轉戰室內
反正過2000人就反對通知書啦

實裝魔法師未？

渣入地鐵射人

佢自己可以噴水救火掛

push

要著雨褸

啱，所以洗乜train洗乜操，最後都係亂咁來
心諗射到就得

仆理個街，原來好似EVA咁要插往條喉係後面

雞場

佢哋一隊防暴至少有一個揸滅火器, 火嘅攻擊意義唔大

你成team都著火 救得邊個？

v walk

如果爆炸就冇用啦

我會罷工 8.5見

佢一出啲手足日日同佢塞爆機場

車呔

轉場商場有利我地

鋁熱劑嘅高溫火應該要開喉先救到

根據法國嘅經驗， 水砲車射完水之後 突如廢咗武功一樣

架車好似係法國製，文宣可以用信，甚

要改變，唔應該再停留係街頭對峙

要飲酒了

寄信or登報向法國人反映吓
話唔定引起佢地同其他國家禁售裝備俾狗

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

PISH

機場見 我唔信佢地敢係機場亂黎 一係就直接禁飛 唔比人黎香港

又話唔會用既
之前唔係有人爆料話冇人有牌去揸水炮車咩

唔好再出街俾人打喇真係

喂講真，香港警察傻姐，個製造商唔係傻架。防暴既野梗係預你燒車啦。我癟記錯既話呢架車個車底係有灑水系統，厚裝甲。

同埋你玩aoc 都識搵d 步兵防住個投石機啦，你估冇速龍守住架車咩。

ok 機場 = 新金鐘

唔好去機場射旅客呀！！！！！

啱啱仲諗緊點對TG又要諗點對水炮

仲同佢明刀明槍咩 佢愈來愈升級武力 示威人仕咪一齊升級燒佢警察宿舍 政府官邸囉。

指乜引吖班狗都唔撚跟㗎啦

以後只去機場

想迫到香港人仆街？ok!

轉機埸！！！！！

啲義士仲係用緊傘，班狗就無限升級武力

又嚇鬼？

車應該係最怕油

大埔吐露港公路5車「串燒」3人受傷 疑路面油污引起

ifc外四車遇油漬串燒 對頭線的哥八卦撞壆 早上清油污一度塞爆

be water

而家個個冇牌都可以出黎開槍打人

佢話揸得就揸得

有無可能塞住射水管

佢一射就搞壞部車

佢地拖頭都有 點會無人有牌

轉戰室內係大趨勢,但萬一真係要室外,真係要學識be water ,
如果好似琴日咁死守,一射埋黎,頭幾排真係大穫

解放軍呢屌你老母

光復香港
時代革命

有能力造焊接嘅可以睇睇，自製road spike(放氣仲要比一般嘅有效)

當然如果係實心車肽嘅話會冇用

佢周圍有輔助水槍 同埋一定有狗守住

五項訴求
1. 特區政府立即撤回逃犯條例修訂
2. 推行雙普選
3. 收回「暴動」定性
4. 成立以退休法官為主席的獨立調查委員會
5. 律政司必須保持政治中立，絕不可政治檢控

五個原則
1. 不分化
2. 不割蓆
3. 不篤灰
4. 不受傷
5. 不被捕

光復香港 時代革命

內街
大家要醒水唔好死守大路

新水炮車？ 唔係話機電署唔通過佢架炮車咩
利申：emsd學師仔

打側身移動

司機 一定最安全

Thermite

黎緊一星期七日都去機場得唔得
唔洗次次都晒冷
有人有noise就得

射中建築物唔洗唔甩點賠？

一地釘會唔會爆軚？

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

文宣又多樣野寫

我唔明，最小都100架la,d示威者區區都有，同一時間6個地點點算，而且要守政總中聯辦既係警方，示威者都係話到定要死守邊區邊條街，你去旺角佢去紅磡，你去紅磡佢去油麻地咁點

operational guidelines 係垃圾,根本就唔跟嘅

應該無地方會用成百架水炮車

8964歷史圖片

你有水炮車，我有屎炮車

8.5大罷工
8.5大罷工
8.5大罷工

所以話呢D 文明既武器用係極權政權一定會變質,
人地出水炮最多射下水, 呢個政權仲要嫌唔夠勁, 要係D 水度加料..

冇錯啊
以後轉室內遊行👍

防彈

八月中.....
個人感覺係光復紅土 先試牛刀
順便嚇一嚇8.18荃葵青大遊行

如果一開始就係商場 應該無衝突

得！
但你全身其他地方都上色

推到由索帶變紥鐵

全數賠

納稅人賠

laser射cam有冇用

機場萬歲

貼住部車圍,等佢車射車?

所有人都搽少少水劑咪識別唔到

呢啲嘢一出場就唔可以留低
我指啲車

咁班示威者咪同你玩巷戰 ... 無空壙地方水炮車係大笨象.

轉室內
見水炮就be water轉場 (得三架啫)
文宣去製造架車嘅國家要求關注

可以一Q廢咗架車當然好，不過唔值得冒險，架車殺傷力好高

無用啦, 顏料最麻煩係射落人身上

自己噴到自己彩虹咁先
睇佢點分

正
再唔係去銀行區

係你la, 萊.馬斯丹😂

八個方位同時接近，睇佢射得邊面，
同埋貼住車邊位佢一定射唔到

屌你老母

你老母
政府仲執迷不悟
仲夠膽出黎provoke市民

唔好諗守條街
而家槍都開始打爆好多人頭
水炮一定死人

up

好似路政處簽紙就大哂

雞尾酒

你估架車自己單拖? 其實架車一定係警犬後排協助開路推進

即係你唔攪掂前面班犬都唔洗指意埋到架車5米範圍

方便玩下一階段 - 大搜捕
依家除非當場被捕, 否則就算影到相都告唔入,
你死都唔認, 基本上唔夠料上庭
因為人有相似, 法庭唔可接受憑相或片入罪, 需要助證
染色劑就正好證明你真係喺現場,
到時就唔駛現場捉, 喺十八區也可以拉人

多去機場，水泡車無用。影響力巨大

雨褸

染色

其實諗落水壓都唔係最大敵人，染色濟先係，一濕左就走唔甩

call消防

最幣家陣鼓吹唔走唔退 死守一個地方

最驚係出埋音波車 唔肯定個名係咪咁叫

下次下次
都話冇咁多下次

你升級咪迫人升級囉

水炮車弱點：得三架

人地有水仲出火

所以一定要用防水backpack裝多幾件衫

要點樣廢左部車？諗諗計

搵警察叔叔擋住d咁危險既野

幾十個火頭
佢救到幾多個

有側炮

唔夠玩

冇玩過pokemon
用噴火龍打水箭龜

Be乜water，都冇人理 叫咗咪又係龜縮俾人當靶射

班狗根本唔會跟指引...

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

架車駛唔撚駛到入新城市呀

其實街頭抗爭已經足夠，係時候去安全地方，
例如機場呢類全世界都會留意既地方去做

次次講好左BE WATER 最後會變成拉鐵馬築保護牆 然後死守至被捕.

照拉,警方都係不停交數，
理得你有冇份參與

佢個呔爆左

燒埋車

發夢玩GTA5
開車門踢司機落車自己揸走

sorry 轉左玩接放學喇喎

落潤滑劑起防線 咩人咩車都死

我唔明, 攪到D旅客. 到時冇外國人幫咁點?

水炮車食正成個人會擊飛

講到而家有外國人幫咁

落石屎係地痴住架車？

落染色劑係因為 中共想逼大家同佢血拼一舖

YES, 就好似解款車.票箱入面有染色粉洗唔甩..
好Q仆街

原來要路試，咁佢停喺西環時，咪搭車去尖沙咀囉，停喺尖沙咀又番中環囉。睇下網路快定佢架車快

小心d用呀，壞左我驚你無零件換

可能半夜試
不作通知

轉戰室內！

我記得車底係有保證

係既話同對坦克相距不遠
要打遊擊戰

轉場室内了

知唔知咩叫攻其不備？
你仲等佢實戰時先對付？

防爆

到時保護義士 個個出街將自已染左色先

咁撚屈機 幾錢部車

上次機場咁和平邊撚度有搞到旅客呀p牌哥哥

SCMX 成日白色恐怖
之前又話所定左700人啦

需要大量器由蛋(由N賓提供)

Be water, 去d 車去唔到的地方野餐

死氣喉？
失去機動力？

咁同佢玩室內戰囉,你部車入到室內咩?
腥港最多係咩? 商場呀

8月5號齊罷工

傳說中嘅老鼠膠呢？

哇個男人好彩走得快

Push

引佢鳩射,射中民居商鋪

sor回錯post

推
黑警 黑社會 冚家剷

水車連痴線鬼佬都破唔到，D人講到好輕鬆咁

現實地考慮 上gear都得幾百個 真係玩火嘅有幾多人?

慢慢越嚟越多嫁喇
人都越留越夜
所有人都進步緊

拖埋喼去機場先

揾真車擋

車身有好多噴自己既花灑幫自己救火，唔洗諗燒鳩呢部野，好厚甲

巴士啦 火咩啊 城巴好似冇lock

戰術上 一定會包圍你之後迫你去水炮車條街
架車攻擊力係高
但係機動性低

有咩所謂用我地啲錢

支持以後去機場

雨褸將會係你好朋友

唔好博路障一陣水炮射向路障飛過來命都冇

狗車

家陣邊個郁槍邊個就有話事權

一用水炮車,就可以無限制開雞尾酒會了.

可能直接搵人試

發緊夢：等對家裝備升級時我地都升級

邊夠巴士撞

法國人仆街黎㗎有錢就得，佢唔係英美徳國家 會考慮政權

咁唔該真係學識be water

得，入機場

催淚彈

水炮車

又話解放軍既

佢寫指引嚟把撚咩，開槍邊一次有跟指引？

人地架車防火防暴架啦7頭，專用係d 大型示威到

用下你個死人腦啦

唔好死守再打陣地戰 速佔速撤

玩依隻要識玩地勢 催淚彈都一樣 每次都發覺狗會將戰場拉到 闊落既地方 元朗佢地係泰祥街街口射完上老人院之後自知柒左即刻退到出安樂路天橋果邊

有武裝大能哂咩
有槍有煙又唔我地收皮
我坐地鐵轉場
你點追？
我背係名店玻璃窗
你點射？
我入商場行街食飯
你點搞？

出水車
點可以忘記消防
呢個警消PK

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁型嘅新玩具佢哋點會唔拎出嚟，影啲片嚇下人先

水車 ， 威力好勁。

由地面轉地下咁玩

之後入曬機場 商場 我睇佢有咩用

對水炮車一定用酒助攻
唔係埋唔到身

推學術討論

出水炮 = 想殺人

可唔可以射爆強化玻璃

出土

鐵彈珠？

著雨衣防染料

機場見！！！！！！

提防透明dye，做紫外光燈照會現形

8月5號大罷工

搞掂幾條車軑，甩轆

CCTV同擋風玻璃有油漆已經可以反恐。

等暴徒射爆玻璃 101拘捕令拘捕暴徒黑警 破壞香港建築物

咁咪入新城市廣場囉

用實心肽己經唔怕爆肽啦

真，一隊有得幾多個人
幾下火遁一齊車埋去
起碼幫自己人拖一拖先

要用火了

水箭龜真出場 真係要諗清楚清楚兵器Lv up

用遮=死硬

如果淨係用對壘嘅布陣方式就實死，應該有游擊小隊預先分散布陣，於水砲車未去到陣前就廢佢嘅移動能力，咁就發揮唔到功效。